有無紐約撚知邊到有得食蠔仔米線

好掛住d 蠔仔 再加上大量芫茜蔥花辣椒乾

原來係麵線 唔係米線

我都想知

自己煮

呢種好難食喎 好似食鼻涕咁

係麵線
屋企成日煮

Tutorial

依個係阿宗麵線
其他麵線係蚵仔麵線 唔同味架

但係阿宗係最好食